我覺得好孤獨 我驚我智睇唔開 求Ungugu

作為老豆，成日都打電話去搵仔。
驚啲仔女肚餓 幫仔仔叫外賣。
我每個星期都會搵返啲好早出名嘅仔仔電話。
打去關心佢地，叫佢地啲夜尿唔好忍住，對個body唔好。
每次的仔女，孫孫聽電話都好似好愕然咁，
好似從來得我一個關心佢地。
又話有13萬人？全部係度食花生？
又話有仔女收到三千幾個電話？
係未全部都係我打？
我驚我諗唔開，放棄唔再打喇。

個個都3分鐘熱度，啲迷途羔羊點會知錯。
浪子又點回頭呀

究竟呢度仲有幾多人有毅力每日關心仔女孫孫呀
可以同我say個hi？

子女好與壞 在乎溝通與關懷呀

係咪多數5秒內熄